# Журейка для RedPumpkin (aka RedButton)

## Правила

- Когда участник палится, сервис отправляет алерт (в соотстветсвии с протоколом)
- Когда жюрейке приходит алерт, загорается кнопка и участник должен выпить
- Раз в несколько минут загораются все кнопки


## Разворачивание

Запуск:  
`./main.py`

Файл конфига `jury/config.py`  

Файл лога `jury.log`  
`tail -f jury.log`


## Докер

Билд, запуск и просмотр лога  
`docker-compose up --build -d && docker-compose exec jury tail -f -n +0 jury.log`  

CLI и остановка по нажатию `Ctrl+C` доступна при присоединении:  
`docker attach redpumpkin_jury_1`


## Разработчикам